730入左Tesla, 應該點做

買美股真係唔好落完盤就訓
訓前跌緊750……
訓醒得716

咁你咪晚晚都唔駛訓？

我869

收嗲啦。我850入呀。屌你

819

其實咩事點解跌到咁

坐下先

唔係諗住日日升下話

716入左

升到900 又話想回調入貨
好啦真係跌到700 又驚

過千

驚撚咩
上落15-20% 好平常

哩個真，記得好多人講話未上車，希望回調比個機會佢

遲早實升番 驚閪

Elon papa係咪死左先？

跌到價又唔敢入
驚再fall

琴日入?
接飛刀抵死

$900好凍

試吓唔好訓教

800幾大把人入左，驚西

晒命死全家

坐囉，可以點？

建議你早d訓

均價750驚閪 跌多一半都未驚
輸係因為你持貨能力底

個陣啲人4百幾咪跌到300
坐咗幾個月
結果依家點?
驚閪咩

tesla 都驚你咪撚買股票

我494跌到320 都係咁坐
信tsla升得返

跌少少就咁驚你唔好玩美股啦

叫得elon 做papa, 就收聲俾家用daddy 使啦, dllm

跌緊向下本來就唔應該買
plan又未plan就入
同埋邊有咁多平貨
接刀就有
不過算啦
你地呢期玩SH

我800都未嘈

咁既市況仲買科技股

股票唔係講贏錢
係講信念

因為佢真係唔值
炒完咪散水
唔通又學連登仔sh咩

洗濕咗個頭唯有溝啦

我855

向上定向下溝

又話回調入貨 而家比哂機會你

我1拆5買果時既，中間走左亦有買返，最高位買好似82x, 均價64x, 琴日都走哂，唔想冇哂啲profit

跌少少就叫救命

岩啊，快d放晒佢止蝕啦，free fall前最後機會啦

止蝕啦

想問ifc排尾係邊？
利申：884

華爾街多謝你

傻散

樓主開post係咪想得到大家嘅安慰？
冇囉，850呀

865

坐下囉
年尾目標價1200
賭咩都得

860@45股
diamond Hand

均價810

716*5 = 35XX , 好貴

回番去5XX 先合理

差唔多

買tsla都要驚？最多咪坐下

回番去 500/5=100

均價820

岩呀Ching
今晚跌多 d 再溝
等左好耐

圍爐

呢句真

880 走左
850 入返

898
今次真係898

特價俾你入仲想點？

700又話等600
600又話等500

5XX*5= 25XX

每跌20蚊就溝

SH

Tesla 泡沫爆破

最多跌8%好止蝕，今次調整好大
我盤前放咗一半先瞓得著

820入，但呢隻係我唯一夠膽SH
呢期好多都向下，要忍忍，應該仲會跌

老實講我睇住跌 心中價位740(無入)
結果....
仲跌到仆街底家鏟

我一樣， 但尋日開盤前已經走左，點都平左倉先

每跌50推double，無限注增持大法

865 好凍

急凍

均價840

880

帳面蝕幾錢啊
緊係有上有落嫁啦

層樓跌左價你即刻賣樓？

700會反彈， 企唔到會到600

一定穿

我試過，我真係試過，咪一路溝一路溝，升就減持少少做低成本，再跌又加，而家均價落到$40x嚕，理得佢900定幾多吖而家！

除非佢再落$3xx比我加

走呀呀

炒完就散水架啦
唔通直上千4又一倍咩
值博率唔高邊有人落注
冇人落注就不上則下
久久成勢
到最後跌到吸引既價錢又上撚過

屌你老母我一個月前880入咗

所以牛市股神就係咁解

如果咁易咁撚好搵

TA派死撚左啦,冇人需要去學TA

TA係反映市場

走呀 今晚要落600

855入 想死

TA派 不嬲都死開

798 表示600 再溝

same 個心又想佢跌又唔想佢跌
好矛盾

上溝 本身535

我應該650左右就會溝

原來係你呀過街老鼠
上次我一出圖,你就潛水到太空
出圖收你皮真係話咁易

原來係你條傻仔 結果買ETF都賺得多過你

笑撚死
上次先有師兄屌鳩你條傻鳩用ETF比
又想柒多次
潛水狗
係有料既去果個post博返人啦,垃圾

係有料既 你跑贏左ETF啦

你果d “師兄” 應該都係TA黎

潛水狗係果個post 潛水
隔幾個月又上水出黎吠
今獲真係人唔笑

跌到5XX 加倉

8股@859

上車機會

2@800

睇你長線定短線囉

短線就一定唔靚仔嫁啦 如果穿埋710仲有排跌

如果長線既我建議你過幾年先返黎睇

賣左佢 拎cash

上個月878高J左

5@797

格蛇真係萬中無一嘅人才

冇啦 900唔賣冇理由710賣掛

每跌100加一次倉，驚閪

日日升好無

升唔敢買 跌又唔敢買幾時買

我應該都會
但得返10k usd

你估tsla係Gme咩？坐定定好過啦Ching

三個月睇跌到$3XX, 再溝!!

回歸理性係好事
無理由tsla市值仲高過toyota honda

Same here 755

屌你啦, 我891入呀

見到咁多連登仔話穿就知今日會升

預左五注錢，每跌10%加一注tsla

十幾蚊嘈咩
你入咗1000股？

要買都等條20天線上升返先買

正股驚西

730靚價，驚西

elon papa 轉左場炒bitcoin 啦

坐囉
可以點
上黎圍下爐

d app一年後約經紀睇樓

560再溝

830入左

759@10股

垃圾股，根本唔值

500都覺得貴！

等上1000

900入

713 唔入住
有再低先入

收嗲喇我861

人性 咁多年都冇變
個個仲勁口響

七百幾每跌廿蚊就入一股

851 貨 等出糧再溝

今晚不問價放晒佢

730就訓唔著

溝囉屌

點解會有啲咁on9既post

冇信仰買咩鬼TSLA

Sorry

pk宜家暴跌緊

730 整數好意頭唔洗放住